巴塞買普巴嘅話我

即刻轉會祖記

咪咁痴線啦